我就話應該一人派一萬，而中過武肺嘅只派五千

咁就人人都開心

$1000蚊一樽肺炎細菌唾液，有冇人有興趣？響應政府鼓勵市民確診肺炎！